冇人影住話撚知你做咩，有鏡頭可唔可以有d公關？

狗狗都知打人要暗角啦

腦袋是個好東西